[突發] 機場對開駁船沉沒 40人跳船逃

機場對開海面發生沉船意外，晚上8時許，一艘船隻在機場以北疑入水沉沒，期間多艘船隻途經，船員見狀慌忙協助救人。據了解，涉事船隻為機場第三跑道工程的載人接駁船隻，當時沉船上約有40人，船身沉沒一半，幸船上全部人及時跳船逃生。

消息指，消防處接報後，出動一艘消防輪及一艘潛水消防船趕赴現場救援，由於恐怕有人被困，消防潛水蛙人正在海面及下沉的船隻內搜救。